# SQL

Примеры использования сложных SQL-запросов.

Вопросы по Ликвибейз:
- Почему не прошли миграции [02_create_student.sql](src%2Fmain%2Fresources%2Fdb%2Fchangelog%2F1_0%2F02_create_student.sql) и [02_generate_students.sql](src%2Fmain%2Fresources%2Fdb%2Fchangelog%2F1_1%2F02_generate_students.sql)
  - Что будет с таблицей lesson, если запустить приложение повторно, после накатанных миграций?